有無iphone撚更新左lihkg app之後入唔到po?

入咩po都係隻狗一路跑，跑極都無野睇

暫無呢個問題，好順

但連仔唔係停左廣告? 點解你仲見到廣告既

未跑到啫

我都唔知點解有廣告 而家用緊網頁版

跑到2046

一樣，入唔到post

我del app重裝後連login都唔得